入門4K電視求推介

有冇邊部入門4K推介下

暫時睇左Samsung RU7100 & LG UM7400PCA

panasonic gx740